(直播) 【武漢肺炎】政府黑箱徵用粉嶺暉明邨作隔離營 居民不滿擺雜物堵路

(直播) 【武漢肺炎】政府黑箱徵用粉嶺暉明邨作隔離營 居民不滿擺雜物堵路

影到火災, 燒緊
【Now直播】26/1/2020 粉嶺現場

越嚟越大烟

請問有無人知燒緊嗰度係邊度嚟 ?

加油， 手足要平安呀

大火 大烟

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查